```
<!DOCTYPE html><html lang="fr-FR" dir="ltr" ng-app="App"><head><meta charset="utf-8"><meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"><link rel="stylesheet" href="css/semantic-ui/semantic.min.css"><link rel="stylesheet" href="css/print.css"><script src="js/jquery.min.js"><\/script><script src="js/angular/angular.min.js"><\/script></head><body ng-controller="TodoCtrl"><div ng-repeat="tache in tache_list"><div style="border-bottom:solid 2px #000;width:100%;padding:.2em 0;height:80px"><img src="img/logo.svg" style="float:left;height:70px"> <img src="img/iso.svg" style="float:right;height:70px"></div><p></p><div id="tache_vw"><div class="ui basic form"><h1 class="ui dividing header">Fiche de Sous-détail de Prix</h1><div class="equal width fields"><div class="field"><label>Nom Lot</label><input type="text" value="{{tache.nom_lot}}" readonly></div><div class="field"><label>Nom sous Lot</label><input type="text" value="{{tache.nom_slot}}" readonly></div></div><div class="equal width fields"><div class="three wide field" class="uppercase"><label>Code</label><input type="text" value="{{tache.num_tache}}" class="uppercase" readonly></div><div class="field"><label>Nom du sous detail</label><input type="text" value="{{tache.nom_tache}}" readonly></div></div><div class="equal width fields"><div class="field"><label>Unite de mesure</label><input type="text" value="{{tache.um}}" readonly></div><div class="field"><label>Temps Unitaire</label><input type="text" min="0" value="{{tache.tmp_u}}" readonly></div><div class="field"><label>Quantité</label><input type="text" value="{{tache.qte}}" readonly></div><div class="field"><label>Volume Horaire</label><input type="text" value="{{tache.vol_horaire = tache.tmp_u * tache.qte}}" readonly></div><div class="field"><label>Prix Unitaire</label><input type="text" value="{{tache.prx_unitaire}}" readonly></div></div><div class="field"><label>Observation</label><textarea rows="2" value="{{tache.observation}}" readonly></textarea></div><div class="field"><label>Descriptif</label><textarea rows="2" value="{{tache.descriptif}}" readonly></textarea></div><div class="field print_ignore" ng-show="tache.uploadFile"><label>Fichier attaché</label><div style="border:1px dashed #ddd;text-align:center"><a href="{{tache.uploadFile}}" target="_blank"><img ng-src="{{tache.uploadFile}}" style="max-height:200px;max-width:100%" alt=""></a></div></div><div ng-show="!tache.prx_unitaire || tache.prx_unitaire == \'0\'"><div class="no_break"><h3><i class="circular inverted users icon"></i> Main D\'oeuvre</h3><table class="ui yellow selectable very compact table" ng-init="tache.t_montant_mo = 0"><thead><tr><th width="">Code</th><th width="100%">Qualification</th><th width="" class="center aligned">Nombre</th><th width="" class="right aligned">Amplitude</th><th width="" class="right aligned">Cout horaire</th><th width="" class="right aligned">Montant</th></tr></thead><tbody><tr ng-repeat=" line_mo in tache.main_doeuvre"><td>{{line_mo.code_poste}}</td><td>{{line_mo.libelle}}</td><td class="center aligned">{{line_mo.nombre | number:0}}</td><td class="right aligned">{{line_mo.amplitude | number:0}}</td><td class="right aligned">{{line_mo.cout_horaire | number:2}}</td><td class="right aligned" ng-init="tache.t_montant_mo = tache.t_montant_mo + (line_mo.nombre * line_mo.amplitude * line_mo.cout_horaire)">{{line_mo.montant = line_mo.nombre * line_mo.amplitude * line_mo.cout_horaire | number:2}}</td></tr></tbody><tfoot><tr><th colspan="5" class="right aligned">Total montant Main D\'oeuvre: <b>{{tache.t_montant_mo | number:2}}</b><br>Volume horaire de l\'equipe: <b>{{tache.vol_h_mo | number:0}}</b><br>Prix horaire de l\'equipe: <b>{{tache.prx_h_mo | number:2}}</b><br>Cout de la main d\'oeuvre: <b>{{tache.cout_mo | number:2}}</b><br></th><th class="right aligned" style="background-color:#eee" colspan="2"><div class="ui tiny statistic left aligned"><div class="value">{{tache.cout_mo | number:2}}</div></div></th></tr></tfoot></table></div><div class="no_break"><h3><i class="circular inverted truck icon"></i> Matériels</h3><table class="ui yellow selectable compact table"><thead><tr><th width="">Code</th><th width="100%">Designation</th><th class="center aligned">Nombre</th><th class="right aligned">Amplitude</th><th class="right aligned">Cout horaire</th><th class="right aligned">Montant</th></tr></thead><tbody><tr ng-repeat="line_mat in tache.materiel"><td>{{line_mat.code_mat}}</td><td>{{line_mat.libelle}}</td><td class="center aligned">{{line_mat.nombre | number:0}}</td><td class="right aligned">{{line_mat.amplitude | number:0}}</td><td class="right aligned">{{line_mat.cout_horaire | number:2}}</td><td class="right aligned" ng-init="tache.t_montant_mat = tache.t_montant_mat + (line_mat.nombre * line_mat.amplitude * line_mat.cout_horaire)">{{line_mat.montant = line_mat.nombre * line_mat.amplitude * line_mat.cout_horaire | number:2}}</td></tr></tbody><tfoot><tr><th colspan="5" class="right aligned">Total montant Materiel: <b>{{tache.t_montant_mat | number:2}}</b><br>Prix horaire du materiel: <b>{{tache.prx_h_mat | number:2}}</b><br>Cout du materiel: <b>{{tache.cout_mat | number:2}}</b><br></th><th class="right aligned" style="background-color:#eee" colspan="2"><div class="ui tiny statistic left aligned"><div class="value">{{tache.cout_mat | number:2}}</div></div></th></tr></tfoot></table></div><div class="no_break"><h3><i class="circular inverted puzzle piece icon"></i> Fournitures</h3><table class="ui yellow selectable compact table" ng-init="tache.vol_horaire_total_equip = 0"><thead><tr><th width="">Code</th><th width="100%">Désignation</th><th class="center aligned">Unité</th><th class="right aligned">Quantité</th><th class="right aligned">Cout revient</th><th class="right aligned">Montant</th></tr></thead><tbody><tr ng-repeat="line_fourniture in tache.fourniture"><td>{{line_fourniture.code_fourniture}}</td><td>{{line_fourniture.libelle}}</td><td class="center aligned">{{line_fourniture.um}}</td><td class="right aligned">{{line_fourniture.qte | number:2}}</td><td class="right aligned">{{line_fourniture.cout_revient | number:2}}</td><td class="right aligned" ng-init="tache.prx_u_fourn = tache.prx_u_fourn + (line_fourniture.qte * line_fourniture.cout_revient)">{{line_fourniture.montant = line_fourniture.qte * line_fourniture.cout_revient | number:2}}</td></tr></tbody><tfoot><tr><th colspan="5" class="right aligned">Total montant fourniture: <b>{{tache.prx_u_fourn | number:2}}</b><br>Prix de la fourniture: <b>{{tache.prx_fourn | number:2}}</b><br></th><th class="right aligned" style="background-color:#eee" colspan="2"><div class="ui tiny statistic left aligned"><div class="value">{{ tache.prx_fourn | number:2 }}</div></div></th></tr></tfoot></table></div></div><div class="ui inverted segment right aligned"><div class="ui horizontal inverted statistic"><div class="label">TOTAL DEBOURSE SEC</div><div class="value">&nbsp; {{tache.deb_sec | number:2}}</div></div><br><div class="ui horizontal inverted statistic"><div class="label">DEBOURSE SEC ARRONDI</div><div class="value">&nbsp; {{tache.deb_sec | number:0}}</div></div></div></div></div></div><script language="javascript">angular.module("App",[]).controller("TodoCtrl",function($scope){ $scope.tache_list=XXX})<\/script></body></html>
```